殘破大亨注滿熱血 堅拒眼前由誰掠奪 日後歲月

以初心 對抗暴政
不怕在選舉中氣喘 四眼無懼否決
理想長存 高空盤旋 從不缺
心裡梦 熱度總可 五區當選

今天你為求獲勝
更多更詳盡歌詞在 虛幻無形
封鎖我四眼然後隔絕四眼 恐怕我偷圖書
如何憑極地飛霜 凍結我四眼
我亦會重燃我這一套 五區當選

全部四眼

咩歌呀

神歌

缺講精神病，呢個講咩

新叫我幫四眼寫歌

殘破身軀錦滿熱血
堅決爬渠由誰掠奪 日後歲月

堅決爬渠蘋果掠奪 日後歲月

屌，拉